---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: fddc21a4c832c4a370231212a33497224d33ed7b
ms.sourcegitcommit: c05e595b9f2dbe78e657fed2eb75c8fe511610e7
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112041279"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Die Azure-Dateisynchronisierung sollte eine private Verbindung verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F1d320205-c6a1-4ac6-873d-46224024e8e2) |Durch das Erstellen eines privaten Endpunkts für die angegebene Speichersynchronisierungsdienst-Ressource können Sie aus dem privaten IP-Adressraum Ihres Organisationsnetzwerk auf Ihre Speichersynchronisierungsdienst-Ressource zugreifen, anstatt für den Zugriff den über das Internet zugänglichen öffentlichen Endpunkt zu verwenden. Das Erstellen eines privaten Endpunkts führt nicht dazu, dass der öffentliche Endpunkt deaktiviert wird. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageSync_PrivateEndpoint_AuditIfNotExists.json) |
|[Konfigurieren der Azure-Dateisynchronisierung mit privaten Endpunkten](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fb35dddd9-daf7-423b-8375-5a5b86806d5a) |Hiermit wird ein privater Endpunkt für die angegebene Speichersynchronisierungsdienst-Ressource erstellt. So können Sie aus dem privaten IP-Adressraum Ihres Organisationsnetzwerk auf Ihre Speichersynchronisierungsdienst-Ressource zugreifen, anstatt für den Zugriff den über das Internet zugänglichen öffentlichen Endpunkt zu verwenden. Das Vorhandensein von einem oder mehreren privaten Endpunkten an sich führt nicht dazu, dass der öffentliche Endpunkt deaktiviert wird. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageSync_PrivateEndpoint_DeployIfNotExists.json) |
|[Diagnoseeinstellungen für Speicherkonten in Log Analytics-Arbeitsbereich konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6f8f98a4-f108-47cb-8e98-91a0d85cd474) |Hiermit werden die Diagnoseeinstellungen für Speicherkonten zum Streaming von Ressourcenprotokollen in einen Log Analytics-Arbeitsbereich bereitgestellt, wenn ein Speicherkonto erstellt oder aktualisiert wird, in dem diese Diagnoseeinstellungen fehlen. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.3.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/DataConnectorsStorageAccounts%20_PolicyAssignment.json) |
|[Speicherkonto zum Verwenden einer Private Link-Verbindung konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F9f766f00-8d11-464e-80e1-4091d7874074) |Private Endpunkte verbinden Ihr virtuelles Netzwerk ohne eine öffentliche IP-Adresse an Quelle oder Ziel mit Azure-Diensten. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Ihrem Speicherkonto können Sie das Risiko von Datenlecks verringern. Weitere Informationen zu Private Link finden Sie unter [https://aka.ms/azureprivatelinkoverview](https://aka.ms/azureprivatelinkoverview). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAccountPrivateEndpointEnabled_DeployIfNotExists.json) |
|[Bereitstellen von Advanced Threat Protection für Speicherkonten](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F361c2074-3595-4e5d-8cab-4f21dffc835c) |Diese Richtlinie aktiviert Advanced Threat Protection für Speicherkonten. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAdvancedThreatProtection_Deploy.json) |
|[Georedundanter Speicher muss für Speicherkonten aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fbf045164-79ba-4215-8f95-f8048dc1780b) |Georedundanz zum Erstellen hoch verfügbarer Anwendungen verwenden |Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/GeoRedundant_StorageAccounts_Audit.json) |
|[HPC Cache-Konten müssen für die Verschlüsselung einen kundenseitig verwalteten Schlüssel verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F970f84d8-71b6-4091-9979-ace7e3fb6dbb) |Verwalten Sie die Verschlüsselung ruhender Azure HPC Cache-Daten mithilfe von kundenseitig verwalteten Schlüsseln. Standardmäßig werden Kundendaten mit dienstseitig verwalteten Schlüsseln verschlüsselt. Kundenseitig verwaltete Schlüssel sind jedoch häufig zur Einhaltung gesetzlicher Bestimmungen erforderlich. Mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln können die Daten mit einem Azure Key Vault-Schlüssel verschlüsselt werden, der von Ihnen erstellt wird und sich in Ihrem Besitz befindet. Sie verfügen über die volle Kontrolle über und Verantwortung für den Schlüssellebenszyklus, einschließlich Rotation und Verwaltung. |Audit, Disabled, Deny |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageCache_CMKEnabled.json) |
|[Ändern – Azure-Dateisynchronisierung zum Deaktivieren des Zugriffs auf öffentliche Netzwerke konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0e07b2e9-6cd9-4c40-9ccb-52817b95133b) |Die über das Internet zugänglichen öffentlichen Endpunkte der Azure-Dateisynchronisierung wurden durch eine organisationsweite Richtlinie deaktiviert. Sie können über die privaten Endpunkte weiterhin auf den Azure-Dateisynchronisierungsdienst zugreifen. |Modify, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageSync_IncomingTrafficPolicy_Modify.json) |
|[Für die Azure-Dateisynchronisierung sollte der Zugriff auf öffentliche Netzwerke deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F21a8cd35-125e-4d13-b82d-2e19b7208bb7) |Durch das Deaktivieren des öffentlichen Endpunkts können Sie den Zugriff auf Ihre Speichersynchronisierungsdienst-Ressource auf Anforderungen beschränken, die für genehmigte private Endpunkte im Netzwerk Ihrer Organisation bestimmt sind. Das Zulassen von Anforderungen an den öffentlichen Endpunkt ist nicht grundsätzlich unsicher, aber möglicherweise muss der öffentliche Endpunkt zur Erfüllung gesetzlicher, rechtlicher oder organisatorischer Richtlinienanforderungen deaktiviert werden. Sie können den öffentlichen Endpunkt für einen Speichersynchronisierungsdienst deaktivieren, indem Sie „incomingTrafficPolicy“ für die Ressource auf „AllowVirtualNetworksOnly“ festlegen. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageSync_IncomingTrafficPolicy_AuditDeny.json) |
|[Sichere Übertragung in Speicherkonten sollte aktiviert werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F404c3081-a854-4457-ae30-26a93ef643f9) |Hiermit wird die Anforderung sicherer Übertragungen in Ihren Speicherkonto überwacht. Sichere Übertragung ist eine Option, die erzwingt, dass Ihr Storage-Konto nur Anforderungen von sicheren Verbindungen (HTTPS) akzeptiert. Durch die Verwendung von HTTPS wird eine Authentifizierung zwischen dem Server und dem Dienst sichergestellt, und die übertragenen Daten werden vor Angriffen auf Netzwerkebene geschützt, z. B. Man-in-the-Middle-Angriffe, Abhörangriffe und Session Hijacking. |Audit, Deny, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/Storage_AuditForHTTPSEnabled_Audit.json) |
|[Das Speicherkonto, das den Container mit Aktivitätsprotokollen enthält, muss mit BYOK verschlüsselt sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ffbb99e8e-e444-4da0-9ff1-75c92f5a85b2) |Diese Richtlinie überwacht, ob das Speicherkonto, das den Container mit Aktivitätsprotokollen enthält, mit BYOK verschlüsselt ist. Die Richtlinie funktioniert nur, wenn sich das Speicherkonto in demselben Abonnement wie die Aktivitätsprotokolle befindet. Weitere Informationen zur Azure Storage-Verschlüsselung im Ruhezustand finden Sie unter [https://aka.ms/azurestoragebyok](https://aka.ms/azurestoragebyok).  |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/ActivityLog_StorageAccountBYOK_Audit.json) |
|[Verschlüsselungsbereiche für Speicherkonten sollten kundenseitig verwaltete Schlüssel zur Verschlüsselung ruhender Daten verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fb5ec538c-daa0-4006-8596-35468b9148e8) |Verwenden Sie kundenseitig verwaltete Schlüssel zur Verwaltung ruhender Verschlüsselungen Ihrer Verschlüsselungsbereiche für Speicherkonten. Mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln können die Daten mit einem Azure Key Vault-Schlüssel verschlüsselt werden, der von Ihnen erstellt wird und sich in Ihrem Besitz befindet. Sie verfügen über die volle Kontrolle über und Verantwortung für den Schlüssellebenszyklus, einschließlich Rotation und Verwaltung. Weitere Informationen zu Verschlüsselungsbereichen für Speicherkonten finden Sie unter [https://aka.ms/encryption-scopes-overview](https://aka.ms/encryption-scopes-overview). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/Storage_EncryptionScopesShouldUseCMK_Audit.json) |
|[Speicherkontoschlüssel sollten nicht abgelaufen sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F044985bb-afe1-42cd-8a36-9d5d42424537) |Stellen Sie sicher, dass die Schlüssel für Benutzerspeicherkonten nicht abgelaufen sind, wenn die Schlüsselablaufrichtlinie festgelegt ist. Sie verbessern die Sicherheit von Kontoschlüsseln, wenn bei abgelaufenen Schlüsseln Maßnahmen ergriffen werden. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAccountKeysExpired_Restrict.json) |
|[Der öffentliche Zugriff auf Speicherkonten muss untersagt sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F4fa4b6c0-31ca-4c0d-b10d-24b96f62a751) |Anonymer öffentlicher Lesezugriff auf Container und Blobs in Azure Storage ist eine praktische Methode zum Freigeben von Daten, birgt aber unter Umständen Sicherheitsrisiken. Um Datenverletzungen durch unerwünschten anonymen Zugriff zu verhindern, empfiehlt Microsoft, den öffentlichen Zugriff auf ein Speicherkonto zu verhindern, sofern dies für Ihr Szenario nicht erforderlich ist. |Audit, Deny, Disabled |[2.0.1-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/ASC_Storage_DisallowPublicBlobAccess_Audit.json) |
|[Speicherkonten sollten Zugriff von vertrauenswürdigen Microsoft-Diensten zulassen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc9d007d0-c057-4772-b18c-01e546713bcd) |Einige Microsoft-Dienste, die mit Speicherkonten interagieren, agieren von Netzwerken aus, denen nicht mithilfe von Netzwerkregeln Zugriff gewährt werden kann. Lassen Sie für vertrauenswürdige Microsoft-Dienste die Umgehung der Netzwerkregeln zu, damit solche Dienste ordnungsgemäß funktionieren. Diese Dienste verwenden dann eine strenge Authentifizierung, um auf das Speicherkonto zuzugreifen. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAccess_TrustedMicrosoftServices_Audit.json) |
|[Speicherkonten müssen auf zugelassene SKUs eingeschränkt werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F7433c107-6db4-4ad1-b57a-a76dce0154a1) |Schränken Sie die Speicherkonto-SKUs ein, die Ihre Organisation bereitstellen kann. |Audit, Deny, Disabled |[1.1.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/AllowedStorageSkus_Audit.json) |
|[Speicherkonten sollten zu neuen Azure Resource Manager-Ressourcen migriert werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F37e0d2fe-28a5-43d6-a273-67d37d1f5606) |Verwenden Sie den neuen Azure Resource Manager für Ihre Speicherkonten, um von den folgenden Sicherheitsverbesserungen zu profitieren: strengere Zugriffssteuerung (RBAC), bessere Überwachung, ARM-basierte Bereitstellung und Governance, Zugriff auf verwaltete Identitäten, Zugriff auf Schlüsseltresore für Geheimnisse, Azure AD-basierte Authentifizierung und Unterstützung für Tags und Ressourcengruppen für eine einfachere Sicherheitsverwaltung. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/Classic_AuditForClassicStorages_Audit.json) |
|[Speicherkonten sollten eine Infrastrukturverschlüsselung aufweisen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F4733ea7b-a883-42fe-8cac-97454c2a9e4a) |Aktivieren Sie die Infrastrukturverschlüsselung, um die Sicherheit der Daten zu erhöhen. Bei aktivierter Infrastrukturverschlüsselung werden die Daten in einem Speicherkonto doppelt verschlüsselt. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAccountInfrastructureEncryptionEnabled_Audit.json) |
|[Netzwerkzugriff auf Speicherkonten einschränken](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F34c877ad-507e-4c82-993e-3452a6e0ad3c) |Der Netzwerkzugriff auf Speicherkonten sollte eingeschränkt werden. Konfigurieren Sie Netzwerkregeln, sodass nur Anwendungen aus zulässigen Netzwerken auf ein Speicherkonto zugreifen können. Um Verbindungen von bestimmten Internetclients oder lokalen Clients zuzulassen, kann Zugriff für Datenverkehr aus bestimmten virtuellen Azure-Netzwerken oder für IP-Adressbereiche im öffentlichen Internet gewährt werden. |Audit, Deny, Disabled |[1.1.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/Storage_NetworkAcls_Audit.json) |
|[Speicherkonten müssen den Netzwerkzugriff mithilfe von VNET-Regeln einschränken](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F2a1a9cdf-e04d-429a-8416-3bfb72a1b26f) |Hiermit werden Ihre Speicherkonten vor potenziellen Bedrohungen geschützt, indem anstelle einer auf IP-Adressen basierenden Filterung VNET-Regeln als bevorzugte Methode verwendet werden. Durch das Deaktivieren der auf IP-Adressen basierenden Filterung wird verhindert, dass öffentliche IP-Adressen auf Ihre Speicherkonten zugreifen können. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAccountOnlyVnetRulesEnabled_Audit.json) |
|[Speicherkonten sollten einen VNET-Dienstendpunkt verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F60d21c4f-21a3-4d94-85f4-b924e6aeeda4) |Diese Richtlinie überwacht alle Speicherkonten, die nicht für die Verwendung eines VNET-Dienstendpunkts konfiguriert sind. |Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/VirtualNetworkServiceEndpoint_StorageAccount_Audit.json) |
|[Speicherkonten müssen für die Verschlüsselung einen kundenseitig verwalteten Schlüssel verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6fac406b-40ca-413b-bf8e-0bf964659c25) |Schützen Sie Ihr Speicherkonto mithilfe von kundenseitig verwalteten Schlüsseln, um die Flexibilität zu erhöhen. Wenn Sie einen vom Kunden verwalteten Schlüssel angeben, wird dieser zum Schützen und Steuern des Zugriffs auf den Schlüssel verwendet, mit dem Ihre Daten verschlüsselt werden. Die Verwendung von kundenseitig verwalteten Schlüsseln bietet zusätzliche Funktionen zum Steuern der Rotation des Schlüsselverschlüsselungsschlüssels oder zum kryptografischen Löschen von Daten. |Audit, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAccountCustomerManagedKeyEnabled_Audit.json) |
|[Speicherkonten müssen Private Link verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6edd7eda-6dd8-40f7-810d-67160c639cd9) |Mit Azure Private Link können Sie Ihr virtuelles Netzwerk mit Azure-Diensten verbinden, ohne auf der Quelle oder auf dem Ziel eine öffentliche IP-Adresse zu verwenden. Die Private Link-Plattform verarbeitet die Konnektivität zwischen dem Consumer und den Diensten über das Azure-Backbone-Netzwerk. Durch das Zuordnen privater Endpunkte zu Ihrem Speicherkonto wird das Risiko von Datenlecks verringert. Weitere Informationen zu Private Link finden Sie unter [https://aka.ms/azureprivatelinkoverview](https://aka.ms/azureprivatelinkoverview). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageAccountPrivateEndpointEnabled_Audit.json) |
